1000不直 ac68u無死？

追左少少舊post
來來去去都r7000 r7800 ac68u ac58u 同唔好買tplink咁
原先主要係for macbook 手機 上網
依家用緊pcc 500mbs 完約去我1gbs
諗落直接買貴少少用多幾年好過
預用3年至4年
我諗家用未咁快上多過1gbs掛(generally)

除ac68u 仲有冇其他推介？
佢寫可以上到1900 ，但實質1gbs可以上到幾多？
gearnet好似唔建議用，咩有害之類
求指教

router budget 1000或以下幾乎永遠都係ASUS RT-AC68U vs Netgear R7000 大戰
呢兩隻我建議你鍾意邊隻買邊隻

我都仲係唔知頭唔知路咁
無話鍾意邊隻
但ac68u好似話有D煩？有時又斷下線咁

btw係咪我講錯咩
可唔可以比下意見唔好只係落負評

Ac68u個hs cut料
同埋usb3.0慢過同級

咁有冇其他推介

上面有講Netgear R7000

咁睇來都係呢兩個之爭

R7000硬件好少少
快，但要update firmware
Cpu較快，需要穿兩牆接收好少少
Ac68u穿兩牆唔太穩定

利申：兩個都有用緊

唔使爭
68u平少少，cpu慢少少
r7000用幾個月無斷過

兩者Wifi速度都穩定去到一半左右？

穩定
用緊光纖入屋keep到6xx mb
兩個都係，唔使擔心

AC68U愉快使用中

TPLINK C8及TOTOLINK A2004NS用家